[727見] 警方對1530開始嘅集會發出反對通知書

咁即係冇反對12點開始行啦
727見

仲諗緊出唔出元朗好